（如果十點前8號波，我用釘書機釘自己對波）

絕不走數

香港天文台宣布預計在今天（7月23日）上午9時20分或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

政府提醒返家路程偏遠、轉折或居住離島的市民，現應啟程回家。政府已通知屬下此類員工下班。

教育局宣布：所有學校今日停課。學校應實施應變措施，確保學生安全，並在安全情況下，安排學生返

Lm等睇找數

天文台唔係話9點20分前8號波咩

車 唔入釘釘我都得啦

找數啦屌你

數唔係咁走的

未掛

訂定先啦

Lm等走數

算啦……

Lm

你是智障嗎？

分明m底想釘波

我想釘好耐

算吧啦，你走硬數

樓主可以找數了

走數死____

推

想釘咪釘囉，借個風過橋

找數

潛左

留明睇找數

留名

樓主呢？

8號 風球

準備派

上水味? 8號啦 找數啦

請表演

你是智障嗎

留名睇走數

lm

找數啦

推到你變過街老鼠

樓主個名

樓主冇波點釘？

請找數

仲未8號

買定膠布未

幫你call定白車

大交合都有上連登

釘定先啦樓豬

男人有波？ 留名

好耶又有表演睇！

留名等睇樓豬走數

肥仔波 不了

釘啦

發咗啦樓主

絕不找數？

樓主係時候直播

走數垃圾

直播啦

唔好走數！

釘自己對肥仔波啦

趕得切直播

雖然我無興趣睇，但走數既確實係好仆街

痴線

夠鐘找數

Iiii

找數
又行吸血鬼阿零條路

留名睇對波腫撚過足球

夠鐘釘波仔啦喂

屌你找數

已掛8號 快d找數....

又一件走數撚

自含個個巴打都未找數

夠鐘找數拉，唔好扮野

釘左未？

走數正仆街

留名睇肥仔波

智障

拋西瓜搵樓主

你終於可以完成心願了

樓主 我們到了

樓豬個名

樓主幾時找數？

潛左水

唔使釘喇，影張相放自己對波上來得喇

但係點解冇咩風既

走數

咪走數🤤

走數？

屌你老母
次次見到你呢d一定走數既post都會有無名火起

Block 水木

你是智障嗎?

釘未

釘啦 屌你老母

釘就釘啦屌你老母

走數?

走數撚

留名睇找數

快點釘！

屌你 走數

垃撚圾

留名等睇走數

咪走數呀

天文台台長係咪有上連登

Lm睇波

釘未啊柒頭

樓主仔嚟
有咩好睇

留明睇走數

Lmlm

仆街仔

說好的釘波呢?

LM

樓主呢

等睇樓主話係夜晚10點

又多個走數燃

Ok, 掛咗，咁釘得未？

釘波 釘波

Lm睇走數

釘你對肥仔波未呀死肥仔

深潛

樓主咪走數

記得走數

想做過街老鼠咪直接出聲

推到樓豬仆街

上水找數啦仆街，依家1207都仲係8號颱風。唔好走數阿！

唔記得轉ac呀?

樓主上水找數未

找數真漢子，快啲釘啦

走數仆街死

樓主對肥仔波呢

找數啦屌你老母

又要講又要走數
講黎做咩

找數未呀

找數啊樓豬

大家唔好推啦

你咪樓主囉屌你老母找數啦

找數啦屌你老母臭系

老牛呢我我把老牛吾見左

唔講咁多 即刻負皮

屌你老母找數啦

Btw樓上兩件 吾你老母 系你老母

諗起隔離個駁嘴po

垃圾

找數呀

唔找數者全家不得好死

其實走數同睇人走數好好玩咩

吾你老母咩

吾你老母

樓主門已滅

清算

找數啦柒頭

紅字為亮點

屌你返去驗下眼先啦,原po上個月打風出嗰喎